有冇人有睇 life of pi

岩岩睇完小說好正
電影差好遠

有咩書推介

電影拍到視覺效果咁靚都唔啱心水， 師兄睇開咩戲

我都唔知
利申 明白電影同小說既演譯一定唔同
但係睇完小說再睇電影好似好多元素都無左咁
電影好似好多鏡頭用黎做視覺特效（例如好多係海入邊既特效）
但係鋪墊係隻lifeboat上面時間流逝好似少左d
同埋點樣生存得返一兩幕

套戲講咩

怕唔怕劇透

落左畫咁耐都怕劇透？

佢咁問即係未睇
唔知佢怕唔怕我講得太多

我淨係記得有隻老虎喺架木船度咁

有，喱套好深刻

想要咩類型既畫推薦？小說？

人類+老虎 海上漂流記
當然冇咁簡單

岩搭車時候睇，有營養就得

小說睇咗幾次，同意電影拍唔到嗰種感覺。雖然我覺得李安已經拍得好好

果陣預告見到下咁

要睇下了

我淨係睇過電影 其實同書差幾遠？

可唔可以講下有咩唔同啊 唔怕劇透啦套嘢都咁耐

最後richard parker就咁走左去真係好sad

樓主你睇完覺得嗰啲係動物定係咩？

睇完電影其實唔知套野想表達咩
冇睇小說

嗰啲 ＜－指咩

隻老虎其實咪就係佢自己

睇英文定中文？

點解咁講
個故事冇表達過呢樣野

英
好多動物名同宗教字都要查字典

咪就係睇你點睇
成套戲晒伏筆話比觀眾知成個故事
你就話個故事無表達過